日本有無免費頻道睇歐聯？

人在東京
今晚想睇波
有無巴打知有咩台睇？

想知x2

X3

X4

我發覺日本仔唔鐘意睇波
個陣先搵個台同地方睇都無

YOUTUBE

X5

唔係掛 日本仔連小學踢波都有直播喎

唔會呱
次次日本旅行出trip住親酒店一到假日夜晚都有波睇

作息定時
睇錄播

bs supkapa?

sorry,呢個要收錢

我記得應該冇
日本唔係唔睇波，係外國波唔算太流行就真

上網睇啦,我都o係東京附近

大阪本地既台好似有